收到風好多醫院已經要返工護士一日連返兩更。

可惜聽日已經係最後一日。

唔係話無安全裝備不復工？